政府23:07發出新聞稿回應69遊行

就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

屌你老母

補link:

DNLM

即係今日出咗等於冇出

念力抗爭

啫係當無事發生過

屌你老母我移民算

講左等於冇講 DLLM

ok 你就試下過 到時睇下百五萬人上街

使乜等到夜晚先出
份野一早打好

成篇重點

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

DLLM一意孤行

得一百萬出黎, 即係其餘六百萬唔反對啦

仆街政府

可唔可以12號包圍立法會

行完等於冇行

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

直譯

咪撚阻住聽日大家返工，搵錢嘅搵錢。

我屌你老母完全WFC

嗯 知道
所以野照舊

屌你老母 好撚嘢

好撚嬲呀

出黎都預左佢唔會收返
只係出黎比國際睇有幾多人反對

咁就差唔多 講明7年以上 政治犯又唔移 香港都冇政治犯判重過3年 唔洗驚 大家理性d

你收皮啦on仔

屌你老母啦

嬲咩姐你地

預咗架啦

艾未未衰乜呀屌你老母

完美演繹出咩叫意見接受態度照舊

點會無，好多人都好感動呀！

佢老母臭閪

同當年林公公呢部錄音機有得揮

只係想幫香港人開逃生門

外國一百萬已經獨立左

香港政府表示彩你地班傻西都有味

屌你老母，遊撚完又唔衝
盡地一煲

睇清楚現實啦香港人，咁和平係冇人會睬𨳊你，林鄭佢哋跟本冇撚驚過

好喇，隔離話衝，已經走咗幾十萬人，衝咩？

你地以為佢會 「好驚呀 放過我 唔讀啦」 咁呀

其實大家都預咗㗎啦

懶人包：廢話

只可以講預咗, 中共柯打嚟

曬左幾粒鐘=nothing

屌你老母777

做比外國睇架
唔通政府會聽咩 係就唔係港共

下？講完啦？
行黎托柒呀？

笑撚死

最好笑ｆａｃｅｂｏｏｋ 一大堆傻閪話

「唔好用暴力呀」
「行完就返屋企啦！」
「唔好騎劫個遊行呀！」

笑到我仆街

今日又係出黎鳩行

真係詳細睇完政府既讓步又反唔落wor認真 各位ching可以認真睇下

比狗屌啦

散band👏👏👏

邊撚到盡法

吔屎啦

在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序

其實我一早知會係咁，所以我無出到，因為我知道香港人始終唔敢踏出果一步

你覺得佢好驚？

吊你個肺
仆街政府黎
真係灰

行政長官不能繞過法庭引渡
不過法庭只會基於表面證供判決 而且唔會考慮人權問題

行政長官不能繞過立法會立法
不過啲保皇狗會9支持

試找出不同

唔係讓唔讓步, 係你信唔信. 佢要入你罪點砌你都得.

白行

下你地唔係以為出黎行兩轉政府會驚？

其實預咗
不過做咁多嘢 至少希望逼到外國出手

個個星期放假咪將遊行當節目玩 睇下邊邊消耗得勁 香港政府遲早肉酸到去見歐洲市長都無人會理

到底而家香港咩事 100幾萬人行出黎都可以當冇事發生

屌你老母，逼鳩我聽日射波同你死過

Bull fucking shit

嘩
無恥呢個詞
真係因港共政府而存在㗎
屌你老母777

都預左
咁嘅正苦唔落井下石都算贏

做得咁核突做咩. 行一國一制啦

係咪幾個禮拜前就已經寫好 夠鐘就po 屌你老母

唉

真係好無力

主要行比外國睇香港人好反對
政府唔縮都預左
就算衝佢都唔會縮

真係理9得你地點玩

以後所有大型節日什麼推銷香港就去攪遊行

但你咁講中共真係要做野你真係搞到佢又唔洗呢條條例wor ching 佢而家要拉你都冇野阻到架wor 好似銅鑼灣書店店長都擺明係比中共捉左翻去 冇得假

唔係真係咁天真覺得行下就可以大到個政府

今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。

屌，不如官方宣佈埋正式取消一國兩制啦，方便中央直接管治

屌你老母林鄭賊婆

成班人根本就唔知香港最大武器係乜
成日聽民陣戇鳩鳩講以為和平真係香港最大武器
香港最大武器係佢個特殊地位
當初孫文揀呢到做革命根據地都係因為咁
清朝/中共始終唔敢/未敢明目張膽
你咁撚和平
我真係想問一句
政府仲驚你啲乜嘢？
驚你反佢？
醒下啦香港人
政府唔驚乜撚嘢國際地位乜撚嘢特殊關稅
最撚驚嘅係暴動演變成革命咋

人無恥則無敵

泛民有咩回應

已經好焦土
希望焦到有外國勢力

不過佢明正言順d咁解 但其實影響都不大

100 萬人，無流血無人要負責下台，政府完全無視，香港人ho ball

佢話撤回你先驚
等美國出手搞香港關係法

和理非
出黎都ON9 一早知

夾硬通過肯定會非和平，所以呢個政府想點？

政府都笑鳩你

美港關係法，你估部錄音機唔驚自己被外國制裁？

屌你老母林鄭月娥 我移硬民

而家先返工 我以為政府搬撚咗去美國

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完

笑撚死我咩
出面又乜撚proud 又乜撚嘢創造歷史

其實而家機會啦

如果死人呢

diu香港成為罪犯匿藏問題咪都係因為垃圾政苦亂9咁收班蝻亞假難民，殺人放火搶劫強姦乜x都關佢地事，實在諗唔明逃犯條例除左係國家任務同之外對於香港市民安全究竟有咩用?

政治罪行不移交
你叫我點相信你啊

Okay
7月1日再見！

屌你老母講廢話

一個唔係由人民選出黎既政府真係垃撚圾 完全可以漠視民意 食撚屎啦香港政府

如果今晚無事發生
我永遠唔會再出黎

幾百萬人合唱今天我

和平離開，用愛與和平感動共產黨命令香港特區政府收回條例草案

行動要升級

其實雨革fail嗰下 已經知道好難自己拆得掂
依家trump上台 次次都落手打 真係比到少少幻想我

屌係咪痴撚線 好想喊

政府：Noted without thanks

大家畀d掌聲自己
今天我~~~~

佢一定話仲有其餘 600 萬人支持佢
佢會問你 100 萬定係 600 萬係主流 ?

笑鳩你地傻仔呀

想喊

既然要通過，咁我就想歐美國家玩大佢

屌你老母仆街政府

先禮後兵
和平抗爭無用就唔好怪人用武力抗爭

其實出來係等國際有根據做野

大大巴摑落去堅持和理非嗰班人度
笑撚到我標眼水

政府怕條毛咩.....燒政總 破壞林鄭官邸又如何
決定權根本唔係佢手上
遊行將香港發生嘅事發佈俾國際知
令國際關注 俾壓力支那

但支那條仆街都唔撚會怕 佢塊面都爛慣 唔搞大都唔撚開心

好灰

過左再出就150萬人送中

一句講曬，
我屌你林鄭老母

屌你老母 如果依家行動升級 全世界都會企係香港人依邊

其實要大規模流血先可能係呢件事上有啲轉變

香港mola mola

咁你有冇帶埋把刀出去呀？

好似對住幼稚園小朋友扭計買玩具咁
“哦，係咩，你唔好喊啦，真係慘喇”
“唔買，走”
個細路唯有跟住走

屌你老母
百幾萬人上街屌柒你地都可以當聽唔到睇唔到

2014有黃色雨傘革命
2019我地有白行運動

下一步係一百萬人移民

預撚咗架啦, 不過你第一舖和平遊行唔聽, 咪不斷升級囉

仆街 林鄭

出黎遊行無用
14億都唔撚怕你

講得好好喎，唔反啦

DO YOU HEAR THE PEOPLE SING?

其實大陸唔玩正路野，薄熙來擺明因為係習帝政敵俾人拉，拉咗後都可以強加多項罪名響佢身上，連包二奶都攞埋出黎告，唔係真係信大陸有法治吓話。

下一步？

完全唔理民意嘅政苦 好波林鄭

漠視民意
屌你老母
信你上面其中一條都死

想知喺度講風涼話嗰啲今日有冇出嚟衝
點解唔帶頭暴力抗爭

到底仲有咩方法 唔想等死

全民運動日

串撚到臨尾仲要提提你幾多號二讀，吹撚漲？

叫左你地武勇嫁啦 雨革仲未吸取到教訓？

林奠我吊你老母個臭西

唔係幾明出去做乜
行完，打完卡
post上ig fb話自己完成歷史任務
第2日又返工
行黎做乜? 浪費時間

醒下啦
個政府有政治任務
習帝落哂聖旨一定要立法
就算14億人反對都會過硬
你話比佢聽冇用，佢唔會理你

林鄭究竟係唔係on9嫁?

仲講台灣

一早講過遊行無撚用，行左咁多年有眼睇，係時候改變方式抗爭，唔好成日唱下歌講到幾感人，有乜撚野用！？醒啦香港人

屌你老母生咗個傻仔

除左罷工真係冇第條路

但香港人。。。。

預撚左啦，呢個垃圾政府根本就話撚7知你

炸左香港好無 搞笑

仲講台灣
蔡英文都出個post

對乎個仆佳搵黑警接個仆街出冊直接車去機場飛去台灣攪掂啦…

屌你老母百幾萬人當無到

港共真係垃圾嚟

仲有邊個可以救下香港？？

屌佢老味洗撚佢評論
做左咁多野留左咁多汗
D老人家熱到暈低
好多家長帶埋小朋友出黎行
小朋友頂唔住係到喊
唔知佢地十幾年後大個仔左仲記唔記得呢一日
定會唔會 被唔記得
但結果就換黎呢幾隻字
個柒婆仲要扮冇野唔回應 出呢段摟屌文
好撚嬲呀柒婆你今晚點會訓得著架！

真係唔應該仲對呢個政府抱有一絲希望

香港人，我地可以點自救

民陣好嘢！

想問12號大家會唔會出？

可唔可以分享下 想知有咩例子

林鄭真係好打得.....企硬呀吹咩

多謝大家今日既參與
我地會繼續聆聽各方意見
平衡各界利益
保證星期三能夠恢復二讀

三讀再出
實施前再出
香港人不要看少自己
反對聲音愈大 各界係睇到
包括世界各國！
我地係點樣被人欺凌同硬上！

我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序

777:

聽日準時返工，唯一好係見到香港人終於擺脫傘後抑鬱

其實行行企企已經無用，不如佔領政總/立法會

返左去既朋友 大家都有目共睹 林鄭無視一百萬既遊行 強推惡法 我地一定要繼續企出黎 唔好放棄 繼續留守 必要時再升級行動

知你班香港人黔驢技窮
稿都一早寫好埋

林鄭月娥屌你老母

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

香港本身都已經唔適合居住啦
撤晒資仲點營商？

DKLMH

屌你老味，一定要再出黎

所以去遊行應該拎曬鐵棍、刀去？

呢個政府真係cls

聽日 一切如常

預咗，等美國做嘢，但願如此

hahahah
係係係
我明白好多人有唔同既意見
不過唔好意思，
都係要通過
多謝晒各位

點樣先可以有效又合法地屌呢個政府老母

依家都未到必要時？係咪三讀前一秒先黎做野

其實香港已經玩撚完
但唯一起碼見證到香港人可以咁團結

屌你老母
豬被劏前都要叫兩聲
反對聲音愈大
人數愈多
話比當權者知 我地無權但有睇法

初黎乍到 發現原來和平遊行係真係冇撚用 自己真係太幼稚

真係白行了⋯⋯想知今日覺得和平抗議好有用，聽到政黨話政府一定會屈服叫人俾啲掌聲自己嘅人有咩感受。係咪仲堅持要和平，唔好搞事騎劫佢地個遊行？

屌佢老味

一早預左㗎啦，今次遊行係做俾外國睇姐，
今日之後應該好多國家都收香港難民了，
大家走吧

基本係逐個Step去緊
一百萬人遊行 -> 政府繼續過 -> 國際反擊 -> 香港人升級

屌你老母，下午2點半行到晚上9點幾
政府回應，照二讀
我屌你老母，林鄭

好事黎，正正式式話俾班和理非聽而家係唔聽你講呀吹咩

政府：一百萬人上街咁咪即係有六百萬人支持修例囉

屌佢老母，呢個濕鳩政府

政府回應：
「遊行正傻閪。」

完

比啲掌聲自己先啦
和平理性先可以逼到政府出新聞稿回應我地
We won the battle!

其實一百萬人出黎遊行, 係足以令政府倒台.

之前班三毛成日搞事, 但越黎越激起人出黎決心

宜家等睇外國頭條

笑死 即刻發新聞話你地知個遊行 係一秒鐘都拖唔到

2014年都識扮下野 一齊開下會先
今次睬你都有味

侵侵你可唔可以一個核彈炸撚咗禮賓府同立法會
救下我地

On撚9

一定黎，睇下保皇狗夠唔夠膽過

哈 呢樣你要問政府wo

講唔聽 遊行無用 咁就要示威、佔領 都唔得就要血祭高官及其家人

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完

。。。。。。。。屌你老味

攬炒囉，收回香港關係法、撤資、移民潮
香港無得做白手套、冇晒主要國家免簽證囉

仆你個臭街

777祝你冇下下代

嚟

鍵盤戰士？你上左新聞未呀？

跟機

痴撚線
11點激起民怨

其實預左
但見到篇野都會嬲

無力感好重

完

全部都係廢話

怕你牙底牌都開左比人睇
係你個口屙尿都得啊

垃圾政府 你班奶共賣港狗等天收

咁你咪好撚勁？

認真, 你地唔係預左咩

香豬邊敢用武力 天日番工喇

罷工罷市啦考慮

咁落去 暴動分分鐘遲早發生

到時刷鞋狗唔好喊

我支持
認真咁做嘅話即罷工

三讀果日可動員到幾多人呢？
香港人個個都要返工不了

過左到時反而冇野好輸
行動升級同你死撚過

真係好心痛
點解個政府可以目中無人到咁
真係睇撚死我地和理非非

出嚟白行都係大家為左令自己忘記無力感嘅手段
係人諗深一層都知冇用

而家立法會政總入面都應該無人返工？
點解唔衝入去禮賓府問林鄭？

林鄭而家係咪喺禮賓府？

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

政府講嘅野都可信？
林鄭條死閪婆夠話主流意見要佢下台嘅話佢就辭職啦
辭撚左喺邊呀
死五毛

真係太陽照常升起

6月7號搞 可能會好啲

死全家啦賤種狗

今天我，白行

食屎啦林鄭 屌你老母

食撚屎啦 仆街

就算仆街如梁振英
見到同樣嘅嘢都會縮一縮 交戲都識交返少少
eg 雨革嗰陣 即刻搵幾個高級官員 同學生對話 做下大龍鳳

屌佢老母落地獄啦林鄭

屌真係好撚嬲
政府撚狗咁撚香港人

你呢條垃圾連出都唔出就收皮啦

勝利成果收割者
見到有得贏就去

上左新聞我就第2個天琦 仲係到塞錢入你袋懞撚

你可以覺得唔岩聽 但呢個係事實 雨革同今日 69白行大行動證明左 好有機會 高官係受生命威脅之下先會肯收回逃犯條例 佔領都無撚用

都預左啦，只係呢個星期等睇外國會唔會幫口，咩都無變照去就下星期行動升級，最後一次

呢種無力感真係好無奈 好似做幾多都唔會改變到呢個現實 被迫睇住香港一步一步沒落

真係好sad
最sad係唔少香港人見到有一百萬人出黎呢個數字
就已經係fb自己話今日贏左
一係share d咩香港今天很美既片
同大台講階段性勝利一樣
真心多謝佢地有出到黎 但呢種自我滿足既精神真係睇到好無力

退後一步諗，有100萬人反對，政府都硬推既話，實會好大反響
而家呢件事已經引起國際關注，美國而家又追住中國黎撚，政府硬推真係無乜著數，不過個話事權其實都唔喺香港政府度

其實大家要認真諗
佔路真係冇用

好憤怒
有本死亡筆記我第一個寫林鄭市長個名送佢終

事實上中共一早想整死香港好耐，唔係點解重點發展上海，深圳？一車車劣等150人洗多你10年香港就玩完

預咗
不過都係

根本就估到政府會咁樣回應
當年23條 50萬人上街 一樣係咁
上次唔係田少倒戈
老董本來都想夾硬黎

今次林鄭應該唔會再犯上次既錯誤
建制派見到田家兩位 俾趕離建制政圈
應該都無乜人明面做野

Noted with thanks

預咗la

份稿等遊行散得七七八八先發出黎
認真垃圾

佔路不如佔立法會

我呢個假設係講緊死既係政府高官

如果真係有示威者發癲

利申： 反對任何違法行為,請示威者刻制,莫鑄成大錯

預料之內 不嬲都係當民意如浮雲
今次只係臨死前既叫聲

和平示威的結果， 同14 年一鳩樣

唔係好唔好既問題
係香港人跟本唔敢用武力

林鄭，不得不承認係焦土派之母，港獨之父都唔夠佢黎

777見過928之後香港人係唔會過和平非暴力呢條底線

怕咩 叫差老清場未驚過 仲識揀而家呢個時候公佈話送中條例如期二讀

不必相送

純學術討論

無既 話你係殺人犯咪得

4000位大律師都唔睬
睬你個100萬個市民？你無病呀

睇左會點 ?

林鄭我屌你老母

完你老母

其實一早預咗
不過唯一唔同就係
今次有trump
真係有機會夾到歐盟出手制裁港共

食屎政府，屌你老母

97 個時夠話50年不變啦 信佢都on9

夏愨道
不散
迫林奠出黎回應!!

這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

講就係？點樣可以肯定唔會先

仲可以控制佢死前既行為

高院法官李瀚良都出聲 777咪又係當聽唔到

六月十二日在立法會

如果出黎9 fing下佢就撤回
真係幾無面既

agree, 與其你等d港豬搞革命，不如等外國介入仲實際

23條 國家安全
minimum都10年起

如果香港人唔用和平
下下搞到人地其他國家咁每次都用少少武力港豬都唔洗比人恰到上心口喇
真係比人撳住嚟砌都叫人和平遊行

Dllm 103萬人上街都無動於衷 香港行緊皇帝制？
不過今日見到咁多人都行出 好L感動

大家記住，出黎係俾國際社會睇，之後要點做就由香港人自行決定，人數對政府唔重要，對國際社會一定重要，香港人未來點就靠今晚守嘅人、星期二再出黎嘅人一齊升級行動啦

真係唔好再選保皇入立會喇

你唔係依家先知呀

圍立法會啦

認真答你
真係唔驚

星期二再黎 好撚嬲

擺工擺課

收嗲啦五毛狗，我依家屌你老母呀，收聲未呀智障狗

成篇重點其實係⋯⋯「完」。

相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

真係當香港人係白痴

估到唔會架啦下下出一出黎就得就唔係港共啦
仲要出多幾次呀
比啲堅持啦唔好諗住可以一步登天

我都係

算啦，港豬聽日睇番倚天就唔記得

放心，第時送你上去一定唔係呢d藉口

大撚把廢老 五毛

堅持

閱, 衝得入去政府未？

我屌你老母！仲拎台灣黎講，人地講撚到明唔會接受呀仆街林鄭！快撚d 冚家剷啦班港共！

圍佢老母啦

雨革點解可以逼到CY做野
係因為回歸後
第一次
香港發生咁大型示威衝突
所以姿態係放到好低 去淡化件事
而之後 就放任示威者佔領
到佔中影響市民生活
以及班佔領者做埋咁多ON9行為令人反感
就用法律程序去清場

如果講權術 權鬥 CY絕對係頂級
林鄭 能力一定係近年高官頂尖果批

今次逃犯條例企到咁硬 社會咁大回嚮
你估佢真係心裡無數咩

事實就係 佢企硬 由得你地行
最後大家咪唱完今天我.... 咪散band
聽日準時返工

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

仆佢個臭街，可以咁厚閪皮。
果然人無恥便無敵。

佢真係痴閪線。當101萬人死

行賄可判死刑

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

預期之內，但未會灰心
ＣＣＴＶＢ見到鼠王芬話政府要考慮再作修訂

我地香港人要加油！

唔係白行！！你如果咁諗就正中政府下懷，以後有其他行動就只會愈少人出黎抗爭！

仲見到103萬人感動？感條撚咩香港人，係咁有原則寧死不屈既，聽日搵103萬人擺工啦！睇下到時政府聽唔聽？擺工就和平抗爭啦！和平遊行？我係當權者都唔撚蘇你啦

DLLM 林鄭

想問下係咪3讀唔通過就無野 有無人可以大概預測下個得票比例

政府都笑9你地和平有序

62x都三讀

出多幾次，見咁多老野出黎行，迫到班保皇驚直選仆直

呢條林奠唔係用枝槍指撚住佢個頭都唔會徹

林鄭心諗 今日咁多人上街都咁和平
直接通過唔春驚啦

除左屌你老母，都係屌你老母

你個腦坐住左？

其實係咪覺得我地唔識字？
重發一次一樣內容既新聞稿當係回應咗？

777真係唔該落地獄啦你
屌你老母

無知一問，係咪一定會通過到

政府完美助攻衝擊立法會

姐係想黎多次佔中姐

繼續二讀，個腦壞左

「根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。」

法律界選委未約見佢囉，記協未約見佢囉，佢唔撚應約呀dllm

民陣 ： 612升級包立法會

真係好L無奈,到底要做啲咩先可以有所改變

點解唔夠膽

即使林鄭想收回 中共都唔會容許
香港人要打倒的也許從來不是港府
而係背後既中共政權

政府就快速回咗你 民陣又可以行動得有幾快

我想問遊行都無用既話，政府一直站於高地，唔聽民意，一意孤行，咁我地點解仲要交稅去養佢地，搬石頭砸自己腳，用我地納稅人既錢去養班所謂高官去危害香港人利益？個d所謂派錢其實又咪羊毛出自羊身上，仲要好似要乞咁一諗到聽日777開記招講野個得戚樣，即刻想食翻兩粒胃藥

On9 幫口又點
一日英國唔郁佢戶籍
一日都會話佢地唔了解

唔通全市唔交稅呀

屌你老母
一沖完涼見到新聞
嬲撚到仆街
即係今日白行？
唔撤回不得止
改都冇改話照樣二讀？

我屌你老母
依家即刻出返黎

其實遊行
777驚乜?
當然我唔係鼓勵D人做乜, 我只是陳述客觀事實

屌

阿爺落命令 民主食屎啦

垃圾香港政府
完全漠視民意
香港人民主何在
成一百萬人上街都可以唔理

笑撚死 步行籌款？ 一直覺得和平解決係無用 行完返屋企

無
呢單野, 係中共背後支持
呢個世界除左美國可以令強国屈服, 我諗唔到什麼可以令強国屈服

暴動咪比犯民篤囉
仲要全港讉責
有版你睇
港豬之名非一日之寒

中共都係獨裁政權
點會有民主
何況百姓對佢地來講只係草猛, 食草都無所謂

罷工
罷課

出黎行完無後續

唔好暴動
有人篤灰同割蓆

估到啦 行黎都岸鳩

試問誰還未發聲

你都on撚9, 共匪信得過

咁多年遊行, 有乜結果
其實多D人遊行, 你覺得有乜改變

屌你老母，莫視民意

點解個政府可以閪到咁多人表達意見都視而不見

諗住一次遊行就會撤回修例？
港共政府係咁聽民意㗎咩？

其實阻止唔到
個惟一用處就係話比外國知
我地香港人反對, 正苦同中共強行立法, 係獨裁政權, 一国二制名存實亡
取消關係法

Dllm
嗰種感覺真係好無助 好心痛
帶曬一家大細出嚟行 行就行完
政府班仆街話唔理就真係唔理
裝睡的人叫不醒係真
香港人究竟仲可以做d咩去挽救呢個地方？

6月9號 白行革命

冇撚得救

唔係咁
23條個時唔係田少，會stop到?

一樣道理，行黎係引起外國注意

當日夠話一國兩制啦，咁而家你攪乜撚野？
你信呀？

屌你老味

成百萬人出來，出份咁嘅稿就算?!
份稿重要似係早幾日就draft定......

政府恢復二讀本身已在預料之內，難道大家覺得出嚟和平理智非暴力咁行一日就能夠產生到即時性嘅效果？講真若果港府啱啱係話會立即撤回修例，我先會覺得驚訝。

今次遊行嘅作用在於引起國際社會對此事嘅關注，請大家唔好低估香港喺西方國家眼中嘅重要性。喺7,000,000人口入邊竟然有一百萬人上街，的確係件非常難得嘅事，相信外國媒體會致力報道呢次遊行。

又話唔定，今次遊行能夠動搖自由黨班議員，當年田少奇蹟能重現。(never say never)

所以大家真係唔好覺得今次嘅遊行係徒勞無功，學上面巴打話齋，香港人唔好咁消極啦。

佢唔係民選架
使撚向你負責?

今日出街係要比國際社會睇香港的鬧劇

到時過咗喇

已經唔係消極，係已經絕望
個政府可以當純粹有班人出黎抗議就算
唔係當做聲音，係完全唔在乎香港人點諗

今日之後仲會有人出黎行？行完係終點等你即刻夾你番大陸都得

世界頭十報業媒體都有報導

到底要點做先可以改變到，感覺上做咩都咁無力

真係嬲撚咗，一百零三百萬人係咪淨係數字only?
林鄭真係食撚咗屎 做咁撚多野真係得個吉

這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

你夠話一國兩制啦 而家點樣啊

林鄭狗賊，特登刺激中環義士

成日都話今天遊行都係要外國關注到香港市民嘅民意，但係其實每一次失敗都令到好多人好灰心係咪每一次都要鳩行，磨滅香港人嗰團火

依家同你講埋遊幾多次行都唔會撤

獨裁國家 洗撚聽民意咩
有錢既就快d 走 冇錢既就等死

到時已經通過左
中共國家法唔比人遊行 邊個遊行邊個就係逃犯

英國佬可唔可以做下好心cut鳩柒婆個居英權

我一早都覺得同多次遊行, 結果無分別
傀儡正苦唔會理

遊行目的只係話比外國知, 我地香港人不願意
佢夾硬推行, 一国二制名存實亡
取消關係法

用途得呢個, 港共中共唔會因為多遊行而改變的, 好明顯
美國殺左華為, 習帝一樣唔讓步, 何況香港呢

最可怕嘅係, 呢個政府對人民的聲音無動於衷, 你有你行, 佢完全唔so你, 以前廿三條嗰時仲會做吓樣聽吓民意

一蟈兩制名存實亡
取消關係法

屌...痴撚線

23條邊有聽

起碼當時擱置咗...而家林鄭企到咁硬

擱置係田少倒戈之後先擱

當時50萬人上街
老董當時係想照過
係田少臨陣倒戈 先令到老董擱置

屌你老母呢個賣港政府

佔鐘 就已經係最後一次機會啦

一早就睇清 香港人最盡可以去到邊 ！

今次人多又如何？

要勇無勇 要團結無團結 可以點？成事咩？

我都係港豬一名 去完返屋企恨自己係個無勇無謀嘅港奴

唔會話一百萬人沒用; 第一，保皇狗就算強推，他地下屆選舉都唔會好過; 第二，保皇狗唔敢去得太盡，仲有排玩; 第三，就算第時有咩行動，輿論壓力會沒咁大，至少有一個升級既過程

唔知我有冇理解錯 其實咩罪同年期都係癈up..

只要中共唔妥你 你上網講句野都可以charge你顛覆國家政權之類既罪名 到時一樣可以移交你番大陸...

23:07即出聲明 擺明驚你103萬人老鼠
點解仲覺得行完就散有用？

下次 直接強推條文出街 仲會經垃圾會咩？

100萬人搬佢全家出嚟屌都當無事發生

收皮啦

臭系鄭月娥 知唔撚知醜

人無恥既無敵

你個腦係咪跌撚咗落垃圾桶執唔返上來
定你老母有性病生你個陣俾少咗個腦你呀畜牲
用下你個閪腦 諗下點幫你老母執骨啦

所以你只係識叫人做？自己又唔帶頭？我真係學到好多野出賣人地你最叻

屌你老母林鄭月娥 你越強硬我哋越撚同你死過 屌你老母

理性分析姐

星期三就同你死過仆街林鄭

你哋班仆街快撚啲死啦
到咗今時今日仲同我講逃犯條例係為咗台灣殺人案
人哋台灣政府話唔收啊
你老母講咁撚耐都唔聽人講嘢嘅

和平抗爭

你不可能叫醒裝睡的人
盡力而為足夠 唔洗拎自己咖啡

法律界出聲都唔理，
你覺得會去睬班咩都唔識既市民？

誤解誤解 我誤你老母
你個仆街有腦咩

[quote] 就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。

得，唔洗睇落去。12號再見。

真係好失望，咁明顯嘅民意都可以扮睇唔到。

我原本都係咁諗
但係二讀同三讀原來係同一次會議進行
所以 12號見啦香港人
恢復二讀辯論和三讀通常會在同一次立法會會議進行。

香港政府真係一d自主權都無，中共要過條例，一百萬人遊行都無用。咩叫港人治港？提早結束一國兩制?

廣傳

屌鳩佢老母

今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。

擺明笑鳩你地成百萬人出黎最後都可以乜都冇發生過
咁你話個政府仲驚你d乜？

真係白行

應該要升級，罷市罷課

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

成篇都係廢話

我屌你老母12號再同你死過